收集塞地鐵/塞巴士嘅相 幫吓要被返工嘅打工仔

利申: 一早罷咗

朋友公司連SL都唔俾
相信出面有大把呢啲西公司

只要收集呢堆相
佢地證明依加返唔到工
就變相可以罷工

相唔好見樣
見到一大堆人等緊已經得

我先

西鐵

請出招

好大班豬仔阿

八號風球 催淚彈 sorry你都要開舖

幫推